[notebook]4千蚊求推介

基本上只係做下文書野/上下網/睇下片咁
唔打機
最多會用photoshop(少用)
只求唔太重+正常操作唔lag
求介紹

唔高spec要求的話，我覺得平板加notebook 二合一果啲抵屌！

想要返部傳統notebook